［文宣入］建議整人種文宣

利用文宣 將香港人嘅精神宣揚出去
俾全世界睇到 我地香港人不論膚色
係東方文化大熔爐

香港人可唔可以爭爭氣

今日美國眾議院通過香港民主人權法案
你當撚人condom咩！
通過左就唔駛多謝人？
仲有呀！
條Bill 未過參議院架！

唔好咁老定！
唔該去twitter多謝人地支持，
然後講香港真係好需要條Bill啦
#hongkonghumanrightsanddemocracyact
#standwithhongkong
#fightforfreedom

留意番Representatives 同Senator係有分別，
望清楚其他人點叫人先好！
唔好叫人First Name！

twitter 組已經將議員的tweets
放左入bot task1

入 /task1

task1所顯示的25條tweets
係嚴重唔夠人
（大佬呀條條上唔到一千點搞呀？）

最後咪撚再串錯hongkong!!!

香港人所追求嘅民主 黑人 白人 黃種人 棕色人種都曾經追求過 有人成功 有人失敗

推

幫手推下啦